西洋菜南街大媽大叔轉移陣地到澳門 網民大罵「只顧自己享樂，完全沒理會其他人感受」

旺角行人專用區被「殺街」，那每星期在西洋菜南街跳舞的大媽大叔們就要轉移陣地了？近日網上流傳一條片段，可以見到有大媽大叔轉戰澳門過海船，在船上走廊位「跳茶舞」，一班「觀衆」更開心地打拍子歡呼，令其他船客側目 ！

有網民在 Facebook 專頁「PLAY HARD 玩硬」出片，表示「尋晚發生、但其實晚晚係咁」。從片中可以見到，澳門過海船上的角落有一位女士、一位男士在走廊位「跳茶舞」，手舞足蹈了半分鐘。而周圍操普通話似是同鄉的團友就開心地打拍子、大聲歡呼，直至被一名女子上前阻止，眾人才停下來。樓主就好笑地留言說「旺角就快冇得玩，去澳門再嚟過，依家喺船到演習先！」。

有網民客觀指出，如果他們是包船就沒有問題，但看其他乘客的反應，似乎就不是了，這嚴重影響了其他船客。所以不少網民忍不住留言，大罵「自私」、「有病」、「只顧自己享樂，完全沒理會其他人感受」、「度度都當正自己屋企咁」、「以為為大家帶嚟娛樂，實質係影響到人」又曲線笑說「唔洗比錢有得你睇想點」、「過左去（澳門）唔好返嚟啦，好好發展歌影視吧」！

香港特色 死同道好過死貧道

澳門唔比街頭賣藝，拉得

澳門狗千祈唔好反對呀 你地咁愛國要包容下

正呀，過澳門，去咗唔駛番嚟喇

大家千奇唔好玩bb彈汽槍

On9標題 點證明係同一班人

澳門人唔識包容

澳門同胞歡迎大媽跳老舞

你故澳門本身冇大媽舞咩

【警方追緝】澳門「大媽殺手」氣槍傷兩婦 疑不滿廣場舞吵鬧

2018年澳門排華